突然有好多五毛開始唔撐警察

警察變左棄子?

我覺得係將仇恨spin落condom到姐，模糊我地焦點，進一步魔鬼化我地果d
沖突愈大，政府咪可以一次過收兩邊皮
用秘密武警果d（新協議）

冇心情睇明你講咩
我只係好想睇到香港警察仆街死

集體去拜下黃大仙
（認真）